就輸喇!!!!!!

唔好再沉迷落d 未確實既事得唔得
浮屍跳樓果堆野一係你去查一係就睇完記得就算
唔好再分發人地寫既所謂疑點
一切未經實證既野唔好再信啦好無
無限發大近期屍體發現
當然我希望一個都唔係手足或真係被狗殺
個問題係你又唔係查又唔係證實到
淨係上網鬼會知咩
集中番係場運動
五大訴求
被捕受傷手足
其實你地再沉迷做偵查
真係好對唔住天上既手足
任何事天網灰灰

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

推